
                      Como me hubiese gustado tener 10 años para disfrutar con esa mentalidad de esta maravilla y a la vez disfrutarla con mi edad echando la vista atras a todo lo visto y vivido cinematograficamente en todo este tiempo(simplemente espactacular)
        
            